沈旭暉個底有幾硬? 689,777都出席佢婚禮做嘉賓

沈旭暉結婚 唐唐贈言「世界多騙子」
【明報專訊】噚日會展衣香鬢影，政總高官包括特首梁振英(CY)、政務司長林鄭月娥、財爺曾俊華等，兩個前特首候選人唐英年、何俊仁同場現身，更有前律政司長黃仁龍同黃夏蕙同場合照！政、商、學術、影藝視界大人物聚首一堂，政治光譜仲極其廣闊，為乜？原來係中文大學社會科學院副教授沈旭暉小登科呀。

沈旭暉中學時就讀於皇仁書院，在校時任職為學生會主席，期間他所制定的學生會選舉制度一直沿用至今。曾在會考取得9優成績[5][1]。1997年獲尤德爵士紀念基金頒發獎學金[6]，往美國耶魯大學攻讀政治系，師從Bradford Westerfield、歷史學家史景遷[7]，及政治學教授王紹光等[8]。

2000年，沈取得政治學、歷史學文學士及政治學文學碩士學位，另外曾獲耶魯大學政治學系最佳青年學者獎、最佳東亞研究論文獎[9]。畢業後，曾於清華大學公共管理學院及香港科技大學社會科學系任職訪問學人，任教國際關係及中國政治。2006年獲牛津大學政治及國際關係學系博士學位

如果佢今年結婚仲會去咩

當年有拉攏價值者

好屈機

我話佢係鬼冇人信。

到佢岀賣你地嗰日，就會證明我啱。

年經

唔推正一狗「行動POST」

其實講左咁多年
有邊個比人揭發左真係鬼